smartone又話地鐵最快最強？

屌你老母我搭綠線返工 由彩虹去到太子全部站load空氣

哈哈

九龍灣過彩虹果段9成9都收唔到 不過到太子都收唔到 轉撚左佢啦

利申 CMHK

CMHK仲垃圾
屋企其他台都收爆哂嘅情況外都夠膽死收得一格

坐西鐵去到元朗站會有幾分鐘上唔到

間間都有盲點

CSL 中環站

信班打手就仆街啦

同ching你調返轉,我屋企其他台(CSL.+1010+SMT)都收1-2格嘅情況,CMHK+3HK可以收到3-4格

屌 我差d信左班打手
好彩我上網睇話st將軍澳區網速廢 + 做野個到收唔到4g先無轉st

e家等約滿用1010企業湯plan 4.5g無限 232$

CMHK室內收得好差 好似話因爲無800mhz頻譜🤔

自己買Prepaid Sim試啦，你就會明點解Smartone係最好

室內收得差 ,因爲CMHK冇900MHz頻譜,要等今年年底拍賣投得900MHz頻譜就可以改善...
:

我唔理將軍澳區係咪真係收得差啦
樓主咁講 地鐵都唔係收得好好
仲要我做野個到 3個同事用st都係收唔到4g 長期3g
用唔落手🤷🏻‍♂️

smartone 地鐵堅唔掂
樓主講果個位我都收唔到

轉CSL! 信者得救

可能樓主未用過CMHK同CSL

CSL 杏花邨會斷一斷
九龍塘到太子 中環 金鐘
油塘時得 時唔得🤷🏻‍♂️

差唔多係咁🤔無撘過西鐵

csl 地鐵長期load 空氣

CSL 完全收到

真唔真啊，我未收過3g

位置特殊左少少

廣告既野都好信

利申, 前Smartone用戶, 呢間野對客勁西

嗰啲位我諗其他台已經no service

舊客

st 3g CSL 4g 其他台收得差/收唔到

SMT收得唔好既人用咩機？

我全家人一齊join左st個family plan,依嫁我地全家都用得好幸福wo

如果部機收到3CA會用得愉快好多

講緊我同事？
iPhone X iPhone8 iPhone6S plus

其他線唔知 但我番港島線/東涌線/荃灣線
成日見住隔離d 人 load 空氣 自己冇事

同意

伸：前smt用戶，用左八年，永遠靚plan都唔會比續約舊客

收到阿，不過load唔到姐

中移動西鐵錦上路去荃灣西實斷

用緊8 plus我唔需要收得好，收得爆

總之mtr 荃灣港島將軍澳係上到網但唔快

利申： hkbn 21m

好多位都收唔到

ching你用CMHK响西鐵錦上路去荃灣西上網斷線? 聽講其它台一樣唔好得幾多...

應該死位黎

每個台都有死位架喇 smt 又未致於收得咁差

九龍塘係咪全部台都收唔到數據？

cmhk有幾個位係收唔到 北角會斷一斷 金鐘都會斷一斷 九龍灣入彩虹就乜台都好似會斷
室內係收得差小小 不過唔會我 1 2格
再加上做野要上大陸 好似得cmhk 係大陸係收到wtsapp

點止 收工繁忙時間試過美孚去荃灣西死曬
好啲就落 3G 勉強上到網 但更多係 4G load 空氣或者直情無訊號
有排申請咗張自由鳥玩下 但居然冇事上網正常

4G响個到死位訊號弱所以斷線?有冇望住手機自動跳落3G(H/H+)訊號?

冇留意

自從同Vodafone分咗手之後慢哂

smt搭地鐵食晒屎

差得過csl?
Central admiralty 用唔到

CMHK 應該最廢

感覺上間間都有人屌

打手叫你唔好用CSL係有原因既

HKBN 而家朝早坐車返工有8成時間都load空氣，屌佢老味

冇人講3台

Csl東鐵都收唔到，大埔大學無次快

香港都係得屎媽通同CLS鬥咋ma

我用 birdie 都收到喎

根本個個台係地龍都係租港鐵用同一發射系統，你估比個個台入去拉線呀 你load空氣係同一時間多唔多同台人同你爭同埋你部機有無地鐵用多啲嘅頻道。

SMT同埋CSL.响呢1個星期成日夜晚响電視鬥賣廣告

岩岩轉左smt一個月
日日由將軍澳搭鐵到元朗 9成時間都收得好好啵

冇人叫你係地鐵玩電話

Sun mobile用家
屯門去旺角東全程開3G 無斷過無空氣

線係smt拉

CSL?家下鬥廢?

用SMT包無錯

csl係差唔多全線呀
點止中環站？

不如改名cls啦

U right

stm $442 無限4g 表示未試過地鐵load唔到

我都未全未試過load空氣,之前CSL就成日load空氣

CLS 每個月同我慳唔少data
屌佢老味 地鐵完全收唔到 係全線 係全線啊

3hk用咗2年，日日搭地鐵乜事都冇
利申：紅藍綠紫色+淺藍色線成日都要搭

SMT真係收得最好 之前cmhk日日load空氣
非打手

好明顯樓豬用埋d 平價plan

用緊csl同smt 總結 smt完勝

1010
祝你好運

個陣咪又係得個名

SMT五年以上用家，係藍田／彩虹／側魚涌會有幾十秒慢少少之外都無試過LOAD唔到
以前用3直頭斷左搞勁耐都未連得返

CSL落到彩虹月台已經收唔撚到
朝早由彩虹到太子完全收唔到
放工時間太子到樂富,彩虹到九撚灣都係收唔到

本身用緊CMHK想轉plan
最緊要係地鐵上到網 用邊間好

我係成條綠色線都load唔到呀,我日日放工都呆望個地鐵路線圖,就快可以成個表都背晒出黎

SMT轉過去果時又話地鐵有wifi,原來得fihi

西鐵經過美孚從來未收到過

垃圾，荔景青衣站必斷

唔覺 繁忙時間 藍色線都係中環收唔到姐 最多咪有時金鐘都會收唔到囉

csl 全線都load 空氣的

岩呀 CSL 地鐵全線load空間，大家記得唔好用

利申： 1010係地鐵覆緊你

smt真係好多打手消毒

上台之前，用prepaid sim個D試下先咪知好唔好
ST仲易啦，轉去birdie玩番兩三個月慢慢試

戇鳩先用smartone ，
貴到仆街

都唔同哂啦咁多年，，

五年喎科技都唔同啦
狗也不屌

貴撚到戇鳩

我用新世界都係
荃灣西->錦上路->元朗 離開左月台就上唔到

Smt學生plan係咪全速嚟
市區speed test upload download都係咁

cmhk就可以去到100mb
係咪正常
如果唔係 apn應該點set

一分錢一分貨，又要平又要人地比好野你！？
你覺得貴，我又唔覺得貴

平你老母咩 316真無限呀on9

大家覺得1010點

自從頻譜洗牌之後
Cls 真係垃撚圾 rush hour 地鐵全線收皮
屌你老母仲有3定4年死約

用咩台都係睇地區嫁姐
杏花邨smt得10mb 去到我做野間房 0.64mb upload 0mb
我都想用smt
smt好在 係地鐵收得最好囉 發射站唔係用大陸野華爲囉

1010咪即係cls

你用緊？好唔好用

對講機收到wor 大家可轉用

我意思係就算smt 都有平plan啦，何必呢

好多人話smartone點勁點勁 又淨係屌csl地鐵全程load空氣 誇大黎講🤔電訊台又勁多smt sales🤔

感覺有d似 android打手 狂插iOS咁

316無限 叫貴！？

清 心水清

開始咗減價戰啦

樓主果個係咩plan 先??

垃圾CSL

我由頭到尾都冇講過我個個plan貴喎 係上面有人一口咬定我用平價限速plan然後呻上唔到網咁

火車大埔去大學都係load 唔到

我442就未試過load 唔到 呢個咪就係個分別囉

3hk 港島區室內外收得好唔好？

港島用csl好啲

唔好講

係綠線用緊smt覆你
東九龍收得好好喎
除咗彩虹真係死位嚟

垃圾cmhk
錦上路去南昌永遠都上唔到網

用緊csl, 繁忙時間，地鐵過海一定唔使上網，隔離果個仲可以動新聞，睇IG

收工過左彩虹 CSL 只有睇住隔離上

屌我上個月個個站都收到
唔知點解近呢一個禮拜開始收唔到

有冇人同我一樣

本身用3都好多年, 前年見人話csl好就轉左

黎緊8月完約準備轉返3台
食屎啦csl

拎張 sim 嚟試去比較下就知

用左cls幾年 非繁忙時間有時連登都load十世

乜你好想多啲人同你搶資源？

CMHK元朗去荃灣西實斷
我朋友SMT就正正常常

而家4g頻段越黎越多人用
成條頻道都大塞車
搞到越黎越慢

之前5g
仲有班on9連登仔話5g無發展需要
而家4g都就黎塞到一入地鐵就用唔到啦
發展5g 勢在必行

Smt的確係地鐵多左站load空氣 尤其綠色線

樂富站一段同埋彩虹一段係永遠收唔到

Sorry CSL垃圾 SMT最強無敵 快點轉SMT

5G一普及 多人用又會唔會大塞車🤔

西鐵錦上路必斷

思想正確

頭幾年唔會
因為可以同4g分流
之後就要睇政府放到幾多頻譜出黎
而電訊供應商又係咪可以善用到
5g 頻寬好似可以去到4g既十倍

Smartone 已夠人，歡迎去csl

C。。。。 仲好意思拎出嚟講

SMT 不嬲垃圾又唔平，唔會再用
慢到嘔

用左3好多年咩事都無
依家轉smarttone睇下點

smartone 係咁多舊屎之中無咁臭

中國聯通 開心使用中

個個台都西…但地鐵入面龜速上網唔係佢地既錯
因為地鐵入面個network係共用既，係地鐵自己舖既
升級慢撚到仆街
睇佢內部schedule，2020年都未整完
黎緊仲話5G？
而家4G都柒下柒下咁
呢幾個台邊有可能獨善其身？

至於smt聲稱自己地鐵入面快
係因為佢個台客量少過人地一大截
佔有率係香港四大台包尾
咁咪平均每個人快d

1010 由出大欖到月朗都成日load 空氣

其實唔識真係唔好亂吹，講到似層層點知係錯

原來SmarTone係最早開始同港鐵開通頻段提升工程嘅電訊商。佢哋喺全港鐵綫開通 3CC 頻段，包括 900MHz、1800MHz、2100MHz；新落成嘅港鐵綫包括南港島綫、西港島綫、觀塘延綫及部份大站(轉車站)仲會加入2600MHz頻段。SmarTone選擇有效管理網絡資源，唔會只著重理論速度，可見SmarTone相當重視用家實際體驗，令用家有快速、暢順、穩定兼備嘅整體網絡體驗。

間間都話自己快㗎喇

快其實唔係最要，穩定先係最重要

本身用csl 睇得太多打手 同埋csl地鐵上網太垃圾 轉咗smartone
點知垃圾到 有時喺屋企用data打機都會斷線
除咗地鐵上到嘅站多過csl 完全無可取之處
講真 好掛住csl

除咗彩虹死位
唔同位置各有各唔穩定

隨時隨地load空氣，完全估唔到

用咗smt繁忙時間返工都5年
鑽石山去金鐘 通常每日都只係喺九龍塘會load唔到 其他站好正常喎

我9月會轉1010

其它ching可以睇呢段片"CMHK網絡故事 – 不斷求進篇",同埋"率先打通於港、九及新界共16條主要行車隧道提供4G網絡覆蓋+"完善港鐵網絡質素"...

下 佢講係事實喎
唔係貼篇ezone外行野就係專家先得架

[size=6]以上資料由SmarTone提供。[./size=6]

所以？ 因為smt提供就係假？

d傻仔睇完廣告就吹奏smt地上最強，貼條link以為自己專家，行內人真係笑而不語

1010上唔到4g+你等住慢到燥

同意，1分鐘斷線，都接受唔到，唔好用電話啦

無人肯爆。因為用緊舊機無得開ca，就係到屌3屌4

有無巴打覺得smt近期成日斷線
用用下會突然無左connection
要等一陣先又用得返

咪講左ipX ip8 ip6splus

1010 好過 smt 囉..

咪老點人 , csl 食撚屎 , 轉左去 1010 去到邊都收到.

其實3而家真係做得幾好
速度去都邊都算幾平均
地鐵係繁忙時間慢少少, 但唔會load唔倒
無斷線

iPhone垃圾機

an大把機勁過佢

1010=csl.=sun mobile
係使用優先次序有唔同

1010同CSL有咩分別

No CSL please 用3仔好過

有，你邊區？我係灣仔試過，因為佢拆左唔少基站

港島既話唔只灣仔
我試過係西河灣、北角一帶都係咁
之前明明唔係咁
我有懷疑過係咪我電話壞

smt無錢到拆基站？

請少d打手 起多d基站啦

好似冇人講過submobile?
討論左咁耐都冇結論邊間收得最勁

我都以為係，我入Field Test睇已經唔係我成日用既Band

聽講分配多啲資源

點樣拆站分配多d資源 請指教

呢段1010都fail
但smt 唔斷

睇埋篇文最尾個句啦

以上資料由SmarTone提供。

咪撚用smartone
個陣貪平簽咗
128蚊個月 6gb

屌 勁多位收唔到
幾時完約呀

轉左1010介左地鐵上網

SMT

咁貴

試埋荔景

SMT已經夠人 ，你見樓上咁多人用就知嚟緊一定會越來越慢同唔穩定 ，識揀一定揀3

一樣smt 荔景無問題 反而青衣就完全收唔到

係，多咗咁多人用仲點會穩至得咖，用3啦，咪撚轉過嚟SMT呀

用咩台都好 唔好用smartone就得

啱呀啱呀，大家高抬貴手唔好轉過嚟

最平嘅CMHK啱哂你

人哋有錢我哋呢啲窮撚吹得人脹咩

P.S. 都係SMT FUP PLAN但平過佢

咩電話

$442小兒科，$484

smartone 淨係個發射站唔係用支那華為已經吸引到唔少人轉台了

全港得SMT唔係用華為

我自己就寧願將來可能收得再差啲都唔會轉用支那台

咪又係FUP PLAN，關咩事，你442會唔會係iPhone 出機上台PLAN嚟

問題係係咁拆基站

我而家用緊csl
彩虹、中環、油塘、灣仔、銅記站例牌收得好差
連九龍灣站過淘大果條露天天橋收得勁差 真係火都黎

都話咗啦唔嬲smt係地上最廢之一
要用就cmhk啦笨

用3

用家問題

fup 夠用啦

而家仲有真無限plan咩？所謂無限乜唔係fup嚟咋咩？

戇撚尻，你估個個係你咩要月供iphone 咁撚戇尻

咁惡做咩，好唔抵自己要俾貴咁多 ？

我比得起同埋我又覺得無問題，又點樣唔抵得！？
起碼我搭地鐵打機都唔會load唔到先啦
我日日彩虹到尖沙咀來回未試過load唔到

你比得起同埋又覺得無問題咁你仲咁惡做咩，

只不過問緊你做乜要交442咁貴啫，

想了解多啲你個乜嘢PLAN嚟都唔得。

所謂無限其實即係FUP，以我所知，$258, 298, 316, 442 都係FUP PLAN嚟

* 當每月數據用量達到選用服務計劃之上限，根據FUP（公平使用政策），數據服務仍可繼續，而沒有速度限制或數據用量上限，但使用網絡之優先次序將相對較低，數據服務體驗或會受影響。

P.S. $298 續約用家

298 6g plan +144FUP

日日九龍塘搭去調景嶺，從來未試過load唔到
利申用緊smt

地上最廢smt
地下最強smt
睇地方

商場最強3
地盤最強smt

我早排就係用298 6G PLAN，因為成日爆DATA 就自己打上去話加144 FUP，個CS 唔知係咪食錯咗藥話可以同我轉做 FUP PLAN，個價一樣係298

我住大西北cmhk收滿，smartone轉漫遊
地鐵就smartone好順（用自由鳥免費卡），cmhk收工時間奉旨load空氣，西鐵線錦上路到美孚，地鐵美孚到太子都係咁

繁忙時段csl都未出聲

$298 嗰個fupplan 可以平到198
我嗰fd 講 簽兩年仲免一年行政費，同電影票兩張

所以咪話442好撚貴

打錯咗，行政費，電影票二揀一

Cmhk
繁忙時間 荔枝角到中環 load 空氣

巳轉3 台 $146

快條撚咩smt, 之前簽兩年316$ 6gb 4g , 仲慢撚過都係用smt 網絡既hkbn 96$ 21mb 4g plan.
依家一百蚊唔洗，又睇到youtube, 用晒仲有龜速wtsapp 下， 食撚屎啦smt

真係慘
仲要搭地鐵

依家減到200蚊唔限速無限添啦
講經咩

當年啊
當年cmhk夠屈機啦
又平又快又正

Smt 都有fanboy, 成日笑鳩有果fd 用幾倍價錢差唔多速度

3斷一斷 上到冇問題

smt睇9到咩

smt打手全面進場

Smartone一定唔係最快，不過起碼穩定過CSL.好多

csl

有個死位，過左就上到

SMT 無限plan
繁忙時間 九龍塘 黃大仙 鑽石山 彩虹 load空氣
西鐵錦上路 load 空氣
差左好撚多

點cheap法？我已經係4G真無限

我只係講事實

屌佢個閪呢排真係唔知點解愈黎愈慢同多死位
一到期即轉走

你用咩機？

北區？

X

smt打手 好心啦

用緊人仔
試過露天都可以0格
搭鐵長期收唔到
睇住啲fd打機碌連登得我一個on99咁企響到

西北區...

我用106蚊2m無限cheap cheap都睇得好順喎

快過頭去咗太空

應該話：相對其他台，SMT地鐵收得較好

人唔笑狗都